正式宣佈陳茂波係真正689 2.0

689人見人憎
689 2.0一樣人見人憎(不過係黃藍絲一齊憎)

55